拍左幾耐先搞野

利申 絲 年幾都未搞過 有共識唔搞住 好似係

pmed

有必要利申絲？

走啦基佬

pmed

4秒

1秒

呢個年代唔係情侶都搞得喇

搞完先拍

此地無銀

三個月內盡晒

pish

唔會搞 sor
費事將來老公話我二手飯

男人就係咁賤 雙重標準
所以女仔真係要好好保護自己
唔 好 比 處 比 你 而 家 既 男 朋 友

你話唔比就唔比啊
塊處值撚錢咩

應該問扑完幾耐先一齊

係處就一年
唔係處即日搞

on9仔

搞左都唔代表一齊
有乜好問

我想問唔撚比個D女人
係咪同男朋友傾過有共識?
定係你夾硬要佢屈服?
有冇諗過男朋友感受?

有傾過 大家覺得無方法100%唔做爸爸媽媽 所以等有能力先

1年破左

兩年

一世唔扑野

-1年

定係佢聽到你驚，所以先焗住唔搞呀

佢自己講先

佢三個月就已經日日比我屌 我就等咗成年先比佢屌

hehe

係
覺得辛苦咪散

我唔信處女好難搵老公

以前個社會根本唔會好似而家咁
未結婚前都咁開放
而好多男人根本就係雙重標準
拍拖要食條女
結婚就要乾淨既
玩撚晒啦屌
唔比處係天公地道
班死高登仔 唔好鬧人咁款

點先叫有共識

正確使用安全套已經好高避孕率

始終有機會fail

邊有咁多處女 我真係唔信

以前幾歲結婚 呢家幾歲結婚

老實 呢家平均三十歲結婚
到時拎住個處你覺得有意思咩
可能你一世都無機會體驗返後生扑野果種感覺

最尾個句都好似岩

認同

我係攪完先拍拖

其實點做到

唔需要真係體驗扑野 平時激情都夠
何況道德觀同宗教信仰遠比享受重要
基督要我地唔好婚前性行為係保護我地

女仔一定要保護自己
小心男人啲雙重標準

屌你老尾終於都睇到啲正常post好撚感動
千奇唔好咁易比處人
知道自己女友曾經同人扑過野
真心係會有條刺
我唔明點解男人無得同女友搞野就話咩點忍
屌而家又唔係叫你禁慾 你無女個陣都係打飛機架啦 希望睇到既絲打真係三思同埋有啲位要堅持

利申絲都係想人pm你姐
死淫西 仲話自己唔扑野 講都冇人信

對得住自己就得喇
只要唔係濫交,冇咩所謂
有個問題想問你
你第時老公係咪一定要係處

奇跡

清朝人咩 啲男人咁諗都有問題啦
就係你呢啲搞到人類絕種都似

你係巴打定絲打

真女神

仆街我睇完有反應

3日

負十日

咪天真，你男朋友係出面UN緊女唔講你知啫，都食飽就廢時掂你啦

其實成日聽忍忍忍都覺得 乜春啊 有無咁辛苦

咪唔好信囉 唔洗你pm

gay佬

第二日

個post咁多怨婦

想扑咪溝公廁 唔好搞處女

搞左野先拍

唔係辛苦唔辛苦既問題
係唔知忍黎為乜

你話忍到結婚會有舊錢? 又唔係wor
對一對會結婚既情侶黎講係雙輸
完全無好處

始終唔明處唔處有咩咁緊要~真係鐘意對方既話一定會接受到~其實介意嗰d都係貪新淨姐~無經驗重唔好玩la

我上兩個月先散左
拍左四年拖
我都以為一生一世架
四年間 ex經常甜言蜜語想試我底線
好彩無比 分手我所受既傷害減低好多
因為我無損失到最寶貴既嘢

唔到結婚果日
都唔知係咪 一對會結婚既情侶

（絲打入）同完男朋友講自己唔係處之後

絲打既你 睇睇男人點雙重標準法
入面全部都係詆毀 鬧 非處既女

當然
梗有男人真係唔介意女友之前有一段歷史
但只有某部分情況 例如索到不得了/ 某啲情況
相反 你而家見到呢個post
啲男人突然立場轉變得咁快
一面倒 鬧番啲處女轉頭

邊個係男人真性情 請留意返
保護好自己 將來你老公會好珍惜你一直既堅貞

我老婆個處係我做男朋友果陣破既

個幾月 之後都一齊左三年幾

耶撚？

一齊5 年都未做過愛

幫佢捽過 又指插過
佢好易濕同高潮 但高潮後好快乾

佢都幫我含過

開頭有過共識唔會咁快做
點知好快就5年都未正式做過

利申 分咗手啦

絲你老母咩
利申：一向攪完先拍

通常搞完先拍拖

一齊左2日搞左
利申，處

所以你咪散左囉

零秒入樽

唔比搞咁用手liu得唔得

真係鐘意對方既話, 一定會接受到冇錢
真係鐘意對方既話, 一定會接受到冇樣
真係鐘意對方既話, 一定會接受到讀書差
真係鐘意對方既話, 一定會接受到冇高度
真係鐘意對方既話, 一定會接受到對方性格

屌,咪撚on9啦
真係咁多真心, 真係可以冇要求咩
你揀人人揀你啫

收皮啦 我飛人架

咁叻叻呀
一段關係入面 要計到邊個著數d 邊個冇咁傷既時候 你都唔係真正愛佢

結咗婚先發現佢性冷感 咁男方係咪要忍一世
堅持要處女既人 我想知你地點睇男方婚後去叫雞/搵SP？

屋企無飯開咪係街食囉屌
到時唔好埋怨

男人真性情關我鬼事 佢唔鐘意咪唔好娶
我既價值唔淨只得塊膜 佢愛我係應該為性格 價值觀 樣etc
冇人係完美 一定有好有唔好 (e.g. 性格好 樣差) 咁你接受到就會同佢一齊
當然 處係一個因素 但係如果個男人覺得係最大既因素既話 sorry我諗我地價值觀唔夾 佢唔嗌分手我都會講先

利申 同男朋友都係處 佢唔太計較處唔處既問題 唔扑只係因為我地唔想中獎

有冇人可以講吓 點解處係女人最重要既野

初戀大家都第一次 兩年先搞
Ex就兩個禮拜

第時你條仔出去叫雞咪問點解

你覺得唔係咪唔係咯 宗教問題

唔搞但可以食甜品頂檔 我ex係可以接受
唔接受咁咪唔一齊咯

佢仲係老母個肚入面我己經屌緊佢老母

性冷感唔一定要真扑先知
激情都可以體現到
至於咩種類激情就唔多講

無

On9唔比屌就叫雞
搵著呢d男人，大住個肚都驚佢又用賓周諗野啦
唔會問點解，早知早著即飛

你啲推論技巧都幾....
你邊忽見到我比較邊個無咁傷？邊個著數？
無咁傷我由頭到尾都係自己出發
男女都要付出心機時間 我認為分手傷害係一樣
愛緊會計較番著數是on9的

一個女仔付出埋身體
同一個女仔未曾付出身體

既受傷程度

我係比較緊呢樣
唔係男女

鬧完鬧中point啲啦好心你
歪曲人地意思引公憤就係你呢種人

totally agree

我同呢度全部絲打講！
記住！及早認清 女人係無腦既！
知自己無腦就咪咁易比處人！
處呢樣野後悔都唔會返到轉頭！
班mk仔破撚完你個處係唔會珍惜
因為鳩fingfing又有下一個處比佢屌

自己物化自己既女人最on9

說穿了 都係覺得個處/塊西可以賣錢 結婚係一場買賣

性愛係應該兩個人都享受的
性唔係一件物品 唔應該有「付出」既概念
話唔扑野係保護自己係咪否認左女人都有性欲

agree
我有fd比左處比唔係自己最愛既老公
係咁警戒我 無論如何都唔好婚前比

呢個點都係一個保障
我真係好怕男人有一丁點嫌棄
加上我已經唔係條件特別好

會比既絲打你咪儘管比
互相尊重正如我尊重我best fd咁

但勸人自愛是福報來

有性慾咪食「甜品」
我唔否認女人有性慾

總有男人介意處定唔處
如果第時自己最愛/老公 係青頭就多數仆街

你可能未經歷過

搞完先一齊

死基佬扮處女，死左要比人爆春袋架

如果男人覺得要處 咁係佢觀念錯誤
點解要女人滿足佢錯誤既觀念？

點解男人要處就係錯誤觀念？如果個男仔自己都係好保守，會keep住第一次俾老婆咁又有冇問題？
講到尾都係價值觀唔同，唔好以為自己嗰套一定啱晒

嗯嗯 我d推論係好撚屎啦唔夠你d自相矛盾勁

好心 做人唔好quote d 唔quote d
其實由頭到尾 要計較既係你自己